你地會唔會打比HR？

大家有冇試過比人hold起offer？

早幾日同新公司HR傾好晒人工、福利, 咁對方都好自然問我幾時返得工, 我就想放多一個禮拜假同朋友去個旅行, 所以就over one month notice

之後佢話要同部門主管夾下, 再覆返我下星期幾時簽約. 咁ge情況, 如果佢真係好急要人, 有冇機會hold起我個offer? 如果hold起左, 係咪循例都會通知聲?

大家又有冇試過打電話比HR?
我宜家係咪只可以耐心等候?

打去問啦
over one month notice

會唔會覺得我好chur

如果講到幾時去簽約咁姐係請你.咁一定要打去問下啦.

如果你好想番呢份工既 咪主動打番俾HR
如果你選擇去玩去旅行 咁真係無左份工的話
就無得怪人啦

正常黎講呢 當請1個職位 正常都只會俾一個合適既人選offer
唔會話覺得2個都岩 2個都出offer 睇下2個邊個可以鬥快番工

HR好多時都係鳩UP,不如你直接打去問你個POST請左人未

多數請第2個

唔好嚇我

點樣答番佢會得睇D? 話同公司傾左, 可以早D完約, 想update返個返工日子?

連人工嗰啲都傾埋，大公司多數唔會走你數，
不過最好都有心理準備未必去得成旅行

如果HR講明急住要人，你又要多個星期去旅行
HR會問dept manager比唔比你遲開工
遇過有啲老細好惡知你想去旅行
真係會發脾氣唔比offer
最好就打個電話比HR，態度好少少
可能佢好忙唔記得咗

利申：HR

6月尾見完工比offer
我話8月頭番工
HR話番工第一日先簽約
會唔會比人突然反口唔請

同問同問! 巴打大公司?

我打番比HR
佢話隨時可以上公司簽約
或番工第一日簽都無問題

其實你可以扮曬野 話舊公司有D補假未放
所以可以早D番新工 (新公司唔會check你嫁啦)
宜家想同你地溝通下咩日子最方便囉

籍口呢D野唔需要太介懷 無人會理你的

大定細公司? 大公司應該唔會出現呢個情況

以我自己黎講 一定簽左先

返工第一日先簽約
Cls

如果唔請你喺你好彩

點解咁講

over 1 month np
你去完旅行返黎搵仲好啦

應承咗人反口嘅都唔喺咩好公司啦

想問約好左又唔去簽會點?